< 實體遊戲 >

序

在未來的全球面臨嚴峻的暖化現象，動植物滅種急劇上升，導致糧食危機成為人類過剩的導火線。

聯合國通過長達五年稱「人類種子庫」的議案，將地球七成的人口以抽籤的型式決定中選者並上載其“意識”到稱“莊園”即智能模疑空間繼續生存，以美其名無飢荒、無疫病、無天災的新世界延續人類的未來。

反對政黨、組織、民眾頓時峰擁參與示威遊行，並且出現秘密地下反對軍利用媒體大肆鼓吹武力抗爭，抗戰一觸即發。

可惜，反對軍被聯合國的力量滲透，潛伏於內部的間諜又稱“影子”輕鬆拿下反對軍首級，僅僅以三十天的行動解決了蘊釀以久的革命。

最終，聯合國為起警剔作用，所有參與，獻謀於反對軍人等將監禁地球，其后代將強制上載意識移居莊園。
議案啟動十年后至現在，聯合國鋪天蓋地宣告“莊園”，每年將舉辦一場名“實體遊戲”的賽事，參與者限為“莊園”的公民並獲得“莊園”管理員的推薦，參與者會於遊戲開始至結束前暫時性將意識上載到“實體”即人造肉身，最終勝利人等得以永久保留“實體”和從此獲得地球的居留權。

高彼得，父母因協助反對軍進行科研試驗被判移居“莊園”。某天，高彼得被一名自稱“影子”的神秘人強制上存參與“實體遊戲”的資格，一切的陰謀與真相將與他踏入遊戲之中同步揭開。